買唔到裝備 但照去

屋企附近啲五金鋪 雜貨鋪都搵唔到
但唔理咁多喇 電視見到咁多巴絲出晒去購物

帶住把長遮同口罩黎緊....
唔知元朗邊度有得買呢 我想去購買